\section{Famille  \index[noms]{, William of\_Hesse-Cassel} /  \index[noms]{, Louise Charlotte of\_Denmark}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I298_I299}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{William of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, William of\_Hesse-Cassel}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1787}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Frederick of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Frederick of\_Hesse-Cassel} \textit{[1747 - 1837]} et de Caroline of\_Nassau- Usingen  \index[noms]{, Caroline of\_Nassau- Usingen} \textit{[1762 - 1823]}.
Il a 1 soeur : Augusta of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Augusta of\_Hesse-Cassel} \textit{[1797 \footnote{.} - 1889 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Caroline of\_Nassau- Usingen  \index[noms]{, Caroline of\_Nassau- Usingen} \textit{[1762]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1823}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 36 ans.
Son p\`{e}re, Frederick of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Frederick of\_Hesse-Cassel} \textit{[1747]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1837}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 50 ans.
Son \'{e}pouse, Louise Charlotte of\_Denmark  \index[noms]{, Louise Charlotte of\_Denmark} \textit{[1789]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1864}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 77 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1867}, \`{a} l'\^{a}ge de 80 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Louise Charlotte of\_Denmark  \index[noms]{, Louise Charlotte of\_Denmark}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1789}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Frederick  \index[noms]{, Frederick} \textit{[1753 - 1805]} et de Sophia Frederica of\_Mecklenburg-  \index[noms]{, Sophia Frederica of\_Mecklenburg-} \textit{[1758 - 1794]}.
Elle a 2 fr\`{e}res : Christian\_VIII  \index[noms]{, Christian\_VIII} \textit{[18 sept. 1786 \footnote{.} - 20 janv. 1848 \footnote{.}]} et Ferdinand  \index[noms]{, Ferdinand} \textit{[1792 \footnote{.} - 1863 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Sophia Frederica of\_Mecklenburg-  \index[noms]{, Sophia Frederica of\_Mecklenburg-} \textit{[1758]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1794 (duodi 12 niv?se de l'an II)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 5 ans.
Son p\`{e}re, Frederick  \index[noms]{, Frederick} \textit{[1753]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1805 (primidi 11 niv?se de l'an XIII)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 16 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1864}, \`{a} l'\^{a}ge de 75 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I298_I299.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1810}, William of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, William of\_Hesse-Cassel}\textit{[1787]}, \^{a}g\'{e} de 23 ans, \'{e}pousa Louise Charlotte of\_Denmark  \index[noms]{, Louise Charlotte of\_Denmark}\textit{[1789]}, \^{a}g\'{e}e de 21 ans.
Ils eurent 2 enfants : Other\_issue  \index[noms]{, Other\_issue} \textit{[...]} et Louise of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Louise of\_Hesse-Cassel} \textit{[07 sept. 1817 \footnote{.} - 29 sept. 1898 \footnote{.}]}.
\clearpage
